最樣衰嘅寵物

屌你老母一撚定係芝娃娃

不服來辯

哥基

識個女仔個樣生得好似芝娃娃

駁唔到

樣衰得過芝娃娃？ O _ O

龍貓

見一隻想踢死一隻

幾q

係唔係肥西？

431

唔係
你有冇見過肥既芝娃娃
我見親芝娃娃都係瘦

屌你
哥基好過芝娃娃100倍

無毛貓

可以一戰

芝娃娃真係好撚醜樣

無狗不歡
對狗係大愛撚

但係無毛貓性格好好多

個廣告

個屎忽好正喎

好cute啵

龜

係樓主

好撚煩

無毛貓真係好肉酸